其實紀律部隊幫辦會唔會收top-up

聽過人asso 都入到
政府真係唔會睇你咩degree？